呂麗乳搖你同我入嚟！

多謝你
最強文宣！

呂麗乳搖 慢過我

我要贏呂麗乳搖

呂麗乳搖 慢過我2次

呂麗乳搖 慢過我三次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

慢過我

屌 又慢過佢

屌，我笑咗

幾勁

呂麗乳搖有冇打算出年去黃大仙廟同夏蕙姨搶頭香